各位手足新年快樂

祝
巴打們英俊瀟灑
絲打們貌美如花